"Nee, nee, lieve Charlie, die zal mijn jurk te veel laten vallen, en dat zullen we doen geen tijd hebben om het op orde te brengen; stop, ik zal knielen op de lage bank, en je zult achterblijven, ik kan je van onderaf begeleiden, en je weet het Ik dacht altijd dat je verder kwam en gaf me op die manier meer plezier dan enig ander."
